[PS4] Monster Hunter World (146) 仆街DLC搞到我要刷多兩金

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

頭香

入唔到奇撚集會 NAT3好野

腳香

天滅NAT3

拎返屋企玩啦

仲有14分鐘 一個位

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

入唔到呀

唔通要轉長槍 吉佢

LM

召喚佛爺天光gif

長槍真係輕鬆

爪爺

有無人一齊打歷瓜

青瓜有歷戰

屌火魚老母

活動任
獎勵係英石

有冇巴打砌左麻雙刀裝

我覺得難打過歷戰古龍

打左6 鋪恐暴龍輸左
你地配咩裝專打佢? 好似耐震有用過耳塞

想配回性

太刀好易打

好似好啲，中間夾硬加左一眠一麻

太刀簡直係針住佢黎打

屌比歷瓜踩住必死

食個飯先，陣間再控

有冇擴青團比禾莊

我有砌
裝係雙刀POST最尾果幾頁

認真唔好射擴3 射到上腦

走位都要

擴3打恐暴龍好咩

我食飯先一陣再打

歷青等你

你代我

臭jer同唔同禾打英雄石

你想打邊隻

歷青-1

歷青 唔用擴三都得

你去同edward佢地打？

試下用長槍 吉佢？

已經入左 -1

我唔識打青瓜

多唔多人有 NW-31229-7 未能連接lan線 問題？

入啦 成碌木咁

＝。＝

好惡

唔好咁啦你地

係咩活動過左就冇歷戰

真係奇撚大金

多謝大佬 659.6

其撚大金
Thx

要唔要細？ 我睇緊

有啦我

我之前隻大銀654

Redpen巴唔打?

要啊

眠左放桶之後龍擊打佢

屌冇石 冇大細

出龍玉

各位白金大佬
知唔知 超會心對 屬性會心（火龍套）
有無提升

冇

歷青+++
？？？小隊

有冇code

唔該

典先有歷青？

活動任黎

牙鴨打？

刷佢老味細金

我又打

有無得跟打

齊人打咩？

來 solo要18分鐘

咁我開機

牙鴨留個位俾我ok?
我去買飯

有d頭痛

用擴三係咪冇咁好打？

JER CUM？

有冇人一陣刷火魚？

btw說好的英雄石呢 冇啵 得龍脈石

可能晏d先 想抖抖 有d頭痛

冇我份

雖然我去買飯

咁我沖個涼先

去訓陣啦

不如開左任先
話唔定齊人出發呢

真心覺得solo歷青難過其他歷古
唔知係咪因為其他歷古熟哂

可能係Hitbox大掛

難到有啲唔同左驚既感覺

巴哈D人即刻轉態度話有番大型更新嘅感覺

仲要血厚 加大咗失誤嘅機會

同埋佢身型上 擴3好難中哂

隻恐暴難打佢弱點位

一場三粒

仲有無歷青瓜缺人？

未發嬲斬腳幾好打 發嬲之後要斬身難搞啲

牙象我ok了

唔玩擴三都好似無咩方法去針對佢咁 玩弓又打白字 玩近攻又食好多技

歷青擴三solo都十分鐘,仲要死一次

等我打埋隻臭雞

活動隻歷青會唔會出到大細金？

似大鋼 有冇人入

唔知 頭先有人話可能會
btw返緊去

Me 求 code

求幫拖-2

個晚要完結了嗎

見到大金但三貓左就慘

3mXfDpRJZW7Z

大金好易出
細金先難

近攻睇唔到佢做乜果下慘

屌鋼龍有bug

用長/銃槍應該幾好打

全彈銃/蓄力銃都幾好打

新活動交貨任係未同上次一樣玩法

我個視角要長期向上

個活動for執歷古
通常執完就歸來
你鍾意可以完成佢

呢d要lock怪打

On9閪鋼

做咩？

有冇大炎

同求

又食詐糊
同埋好似改勁左

仲未有咩 頭先有隻勁大

兄弟會在遠方一個人打2分鐘內 可以搵佢幫下手

打歴古中一下尾冇一半

我想佢幫我睇大

未

唔計救濟有果D

本身爭大炎, 依家爭埋暴龍哥

癲

冇大金？

牙鴨我返到喇 食住等

佢招咆哮著不動接會變兩hits 即死
WTF?

冇人叫你著不動
不嬲唔用

agger
要戒喇

入 再冇我用sl大法

咁擴3佢老母呀嘛

點打有效d？用擴三最快都要8分,充能斧16分鐘,多人會唔會快d,打左一粒鐘已經一堆英雄石

肥b幾時變到咁好人㗎

點解我個場冇

有冇人幫幫手餵隻大鋼俾我

等下先開四人

歷青應該可以再控好啲，問題係佢太難暈

我用速射輕弩打20分鐘

太刀18
一陣試多次

啱啱開歷炎王嗰位巴打脫離咗集會？

谷爺去左邊

入緊

岩岩食緊麵

又有新分流 得自己一個

今朝叫你同我打三格鋼龍又唔理我

有冇人係歷青出左大細金

出左大？

上次叫你一齊打2金鋼龍唔理我

1控+3鎚有冇得諗？

痴撚線打左40分鐘 同個frd 2個人打

無打到 打左兩場火魚就出左街

隻嘢陷咗都會噴人喎

而家打？定一齊目測

冇就等我save左先

白金洗唔洗打埋恐暴龍大細金?

麻穴果陣好難打到頭，

1控+3銃/長槍應該OK

我見你地控到最後已經無晒擴

第100隻炎王 真係大金

你開歷鋼 我開四金火魚俾你

自己打玉出過兩次大金

我想幫你含

咁易出架咩

有啦？我有n場四格一貓未開喎

櫃檯囡囡個樣係預設果個？

係已中

中陷阱果陣應該打到頭
係暈左一次之後
唔知可唔可以繼續暈落去?

我開頭以為你掛機想打左佢算

有無人打歷青?

嚦咕救濟大師

歷鋼有冇

救濟禾ok?

有冇人要屍套肛龍大細金救濟

疑似奇撚細金 6GAMDM3Xji2b

仲有18分鐘 三個位

你係咪追白金
有人証實大細金唔計青瓜
剩計研究
除非你想全怪齊金

食緊譚仔

見到MON閃 好彩

堅???

但隻歷青 好似幾有挑戰性

鋼龍

跟

仲有1個位

大金

大陸日本美國討論區都証實
更新完打過隻青瓜
之後解埋剩低都白金到

點解叫青瓜

似

Coming

???小隊 用擴三

屍套大金

青色有刺又長

入左分流

唉呀仲以為Edward巴要打埋大細青瓜添

係度

我有個五格一貓十五分鐘

屌 滿血都秒

可唔可以打鋼先

一貓我唔係幾敢用擴

可唔可以加我入小隊

入晚開game望下先
成個禮拜無開驚

暈緊應該唔計暈值，照計無得無限暈

用sl大法留返

係嘅話都幾濕濟

係咪有任, 想join

on99
無料就唔好拎太刀打馬仔

搞錯

Trust 係邊位巴打

打歷戰黃瓜會出英雄龍脈石?

我要肛龍

我load save再搵過

差大屍套同大鋼

會出
利申打過一粒
而且應該唔低機率

屌

條友劈唔夠兩刀就貓
我係你一早踢左佢

我未開槍

歷鋼真係改勁左

原來我未食貓飯

yes

而加更新真係無聲無息

唔知大家覺唔覺 滅盡套裝回血明顯左

有冇歷青團

想join

臭jer有冇juno打

有冇人一齊刷魚

琴晚打歷炎都勁左，佢鳩跑撞得死人

你係唔係個？？？小隊到？

我唔係

但你拎弓wo

無啊打哂了

想試

成個朝早淨係贏左一場歷青

咁係

要唔要試下

想join有冇曲

你搵到3個鎚先

你地用緊SSD?

有冇團刷 活動恐暴
會出英雄石

N

有把馬多拉既

頭香佛準時上香

咁差一個

我開另外一個區 果到爆左 等等

歷戰青瓜
召集

你做咩企定

一係巴打黎我果個
點睇

頂

琴晚歷鋼大風炮秒唔到我弓裝已經好開心

佛兄打下歷青
好正

還未回家 飯都未食

好呀 留位

真係試?

但青瓜中穴都可以打人

巴打你地game 名叫咩
我Id係 徐無鬼

梳 出左去

入左

Ok 咁齊人
Go

唉好7，歷青3貓

PressQ

冇名巴唔打？

又疑似細奇撚

＞＜

麻佢

巴打仲打唔打歷恐?

你有冇鎚裝？

有無人打歷青瓜？

咩垃圾game嚟

青蛙絕種啦

我打

好少架啦 我黑角龍第228隻先大金到 都未計無打到果D

入唔到

無槌裝 你有玩?

小屋個魚池放咗大郁魚, 大王旗魚同化石魚, 好似好迫咁

想試1控 3鎚睇下可唔可以係咁暈隻恐暴

搬屋啦

我黎試

特等la....

齊人未?

斷左

等我一陣
打緊熔山整裝

開住等

我發現拎 岩賊笛去做SUPPORT 仲好

吹防大,攻大 體大, 保住班仆街仲好

放下陷同閃

等救濟任啦

刷佢你會想死

有冇團跟

隻歷戰恐暴咁多血
第一次有龍要返去拎擴散彈先殺得死

咁都唔幫我閃

原來岩賊笛同恐暴笛個譜一模一樣...

係
所以唔整暴龍算

做一個好support

粉唔切牙

白果

唔係細金sor 再搵

到底活動會唔會出 唔會出嘅刷嚟冇乜意思，又唔缺英雄石

4個痴線佬

平均...

做咩唔維持

有冇曲

Sor 你地接任

我再入

我都想問

full左間房

定係試下銃槍

打得

用咩打

咁毒撚跟街場算

又係細似細鋼, 但想要大鋼...

coming

細易出好多

係咪真係會出細金
條條都咁撚大

alan巴打四格奇撚都唔打
定係驚我入黎troll
我係gg

邊隻

落埋KO術 奪氣

睇緊大細 sor

我都覺得條條都一鳩樣

大青細青大鋼片

鎚仔囉

ko 奪氣, 麻強, 化合衣

想暈勁啲可以出鈍器

有無人有野玩

用邊把鎚

那有珠

仲有強打衣

有無恐暴場

麻槌?

有無歷恐團
麻槍想john

係咪打, i am ready

鈍器招技寫遠距離近身先有喎
近身武都出到？

好悶

繼續打英雄石啦

歷青瓜-2

分開搵恐暴細？

次次見到街場d 一入場就俾條暴龍秒真係好想笑

你點睇似唔似細金

擴3團？

邊度

擴青團有冇位

暴龍大細金影唔影白金???

影

就係計呀... 一齊搵啦契爺

我轉下驚先

岩岩上面又話唔影響

No

100%影響 講左好耐

coming
ID FinalJoker

齊了，sor巴打

唔緊 我開咗場 有無巴打

有無歷juno

我未入

無追POST成日
想問JER爺係咪仲係連登第一人?

唔是槌團咩

數步數 都幾準

不嬲都係你

出英雄石機率又真係幾高啵

唔打歷青 睇唔透佢會唔會出大細金

打五打

可以牙

但我又想刷英雄石
清哂上位任先？

一場出左兩粒

.GUN

你仲要邊粒？

咩任黎架

我去執d腳毛先

大石巴消失左

歷青

Mt巴仲打唔打？

@傷口碎大石

想刷多啲劍後備
我大劍太刀都要用到

其實我都想要劍後備，但係冇乜意欲刷

真係搵到3個鎚？

點解無紫格既

有冇團比我莊呀

64.5 細金？

頭先齊而家又唔知去左邊

Redpan 同我可以槌

歷恐 試用鎚仔打-1

咁齊再叫我

裝左強壁珠之後打歷青安全好多

我可以，code?

ALLIN OR NOTHING

活動個個?

好

上行到下 63 下行去上 65 細金

如果用雙天刀 要60%會心+lv2超會心
定80%會心無超會心

cls 隻歷戰恐怖solo 左成半日都打唔贏

下場莊返

屌 打左幾日唔同野 係咁更新大銀都唔送隻金俾我

巴打用邊把槌?

你係YURA?

有無貢勁

巴打你差邊幾隻

角龍或者青瓜

係

麻鎚亦可

一齊啦 我連大銀都冇出過

AGGER 我得4粒後備

Redpen 巴係咪搥仔先join 得

一甩刀冇

麻鎚 落埋KO術同奪氣

23xhr一粒劍都未出過

你把把太刀都客制

我得一粒 屍套劍都未升

code?
有齊

hr36x 同你一樣

係 但好似齊人

有冇人打鬥技場

R8得juno,雙天,冥燈有咋

咁好似齊人, 係??? 定開新集會?

禾刀系

好多啦

再黎疑似奇撚細金 有冇人想試

me

求曲

夜啲同你打
我合撚錯旅團b

去FABBY果個
???好似就爆

我冇閪任了 睇下你地開定打返歷青

第一次見人啲自動對話用twitch emote

唔係話粉紅色照殺咩

巴打要咩？

我睇睇先

求

我都差幾多

jerry咁快 462點跟

有更新D咩

想入 但係電視比屋企人霸左

我想問如果用雙天刀 要60%會心+lv2超會心
定80%會心無超會心

歷青係咪刷龍脈石一流

插電腦MON唔得咩

虛榮黎既姐

召喚大石巴

同我去滅族啦

無野做 可以幫手打 /入來做地雷

打埋隻奇撚就入，sor

出街
今日零收獲

80 0超心

有冇奇撚大細金團

痴撚線 好撚厚血

識唔識睇 我有場

有冇人打返正常青瓜 搵大細金

爪帝今日消失左
應該穩陣啦

啱啱更新左Juno 泥魚

仆街dlc要多2金

好彩第二日就打到恐暴細金

上行到下 63 下行去上 65 細金
大金好似46

希望在日出呀edward 加油

offline衝hr

我第一日就打到大金啦 細金打幾日都冇

你想打咩

我未研究 就聽巴打所講既步法去看看

打到我自己都頭痛

大馬 大炎王 大鋼

打吾打歷青

我得2貓50MIN

唔緊要
大石巴都未上水

redpen 打唔打下青蛙等佢地?

嚟緊

開咗 5次

alan巴好波

真係奇撚細金

咁如果係60%+lv3超會心 同80會心呢？

細金,多謝巴打

不了 打到頭痛

6點黎 我抖多陣先

真係細金,多謝巴打,
我係MR.A

我會80會心

點解會咁奇怪嘅 冇平均啲

想打飯票多D

幾時派隻大鋼下凡

我要青瓜細金呀

60%高攻啲

岩岩63出左細金 46出左大

redpen巴想我點控

槍 片手 定棍

唔記得問 你尋日點樣控住隻野架 想跟

你片有冇廣域
有可以食水補埋我地

有

你指青瓜？

開左任

正, ko 術

鬼粉硬粉我唔撒，無位擺

你地搵人撒啦

有冇知隻歷戰青瓜有幾多血

是

ZULUL

比普通多好多

feelsbadman

正路一樣
只係因為你飲水多咗先打耐咗

Failfish

發尾都扣成3份2血

啲裝嘅問題 一係60%+lv3 超心
一係就80%會心 加三個lv1 洞

恕小弟不才 solo隻紫瓜要成四個字
真係覺得隻野個反擊機制好on9

我有時打上位都比佢連combo連到死為止
歷戰未打過

佢反擊果一下你打中佢 佢會瞓低架 幾好打
反擊中既反擊

歷青=歷戰恐暴龍？

有無歷恐團

ys

Thanks

咩係反擊

有冇巴打集會有位打歷戰苦瓜

哇飲水飲到窮喎

係呀拎銃槍loop全彈會成日發生
全彈果下打疾佢 之後佢哄個頭埋黎果下會俾橫掃扑中直接訓低
但拎太刀變左大迴旋果下打到佢後仰 然後就硬食

3個銃都或者有得諗

i know that feel

都唔係一齊打頭既

由一開波第一個穴麻唔到就已經fail 哂

銃裝我有
係咪要試？

冇乜所謂，但我唔奶了
用蟲棍控算

將一個超心嘅位換渾身/弱特唔得咩

清晰波呀

試多場？
今次要記得麻左追頭打

成場暈得1次

重點係係穴到麻到佢

滿血防大一下變0

休息了
Thx 各位巴打

一開始唔放陷阱住
麻到佢先放
會唔會好D
4麻武應該好快麻到第一次

個任刷英雄石真係幾正
好易出
岩岩咁多場平均一場一粒

一開波我用化合麻佢先

咁我著強打

好難打

恐暴個減防係咪冇得解

食粒種子可以上番buff

有冇人玩歷青

我係3mX度

我

細金

yeahhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

仆街歷青仲難打過歷古

細金！！！

真白金

全曲係咩

我仲差大

真。白金了

.gun

咁繼續 大易過細

一係我去你果度
3mX 夫左

4BbrJPHXWyBM

仲有冇位

這些機會....

歷青出？

歷青出大細易d?

歷青個攻擊判段範 好撚柒大
太刀 見切斬果下強制收刀 唔夠佢隻反擊快
刀反左都係要硬食
比佢咬到 減防 防大滿血直接照秒
好難打

鴨仔打歷青出？

用太刀打歷青真係唔明志既決定
都係要攞返啲大盾黎打

普通調查

btw, 招黑旋風洗唔洗防禦強化先擋到？

調查任 5次 30MIN3貓

咁我又未試過俾佢滿血秒
就算扣左防都係 可能冇食中啲大招掛

佢有招向地咬 個下中一定滿血都秒

雙刀打歷青係咪等三貓？
未試過打

睇黎個活動任都唔係話好易出金

終於打完
4麻武唔夠大力

呢招唔係歷戰都扣到差不多半血+暈

哇…打到2046

好有挑戰性

撳到隻手好撚攰

打手笛表示用炎王龍笛打歷青
任務難度即刻下趺變普通歷戰

4銃?

利申唔識玩4銃

用返角龍鎚硬上好過，都唔係好暈得

岩先邊個搵我滅族

我冇所謂

眠，網穴，麻，麻穴，網穴，徹甲暈，麻穴捉

我想刷大細青蛙，有無人有任

齊唔齊人先

EASY

4銃係全彈定蓄力

唔知你地有冇
我就乜武器都有套裝

冇所謂啦，係銃槍就得

sor一開始唔知你地想擴 btw輕努控會唔會易d

繼續

奶媽

三槍/三銃/三擴 可能會好D

我有任

未砌裝
用住片手先

我開咗 啱啱執返嚟
你個個閪唔閪 閪就你開

入啦 奶媽

15MIN

係唔係青蛙

no

你地射完切甲流彈同擴之後射咩

有無位

正路係返屋企拎子彈再打過

有無野玩

擴>回家玉>擴>捉

打就打完
但係真係諗唔到無盾點打
個鐵山靠一訓就大半個場
無盾/無見切可以點

孚左

打到懷疑人生

我話no喎
同埋冇位

隻野成日走黎走去
追佢多過打

玩擴3好過

我要金冠呀

有D挑戰性冇咁快棄GAME

金銀銅15分2貓 應該有機

隻暴龍都算有接近g位既實力

有冇歷青團？

我想打鴨巴
有冇曲

今次玩咩武？
定係鳩打算

唔係我個任嚟，加上膚咗

你代我？

擴佢老母

好!!
係???小隊?

我贊成

另外果位巴打有冇擴3?

ready!

帶定回家玉番歸拎擴先

一開波狙擊龍彈，跟住眠爆

得鳩射龍彈

yes
牙鴨我搞搞non jupas啲嘢先

仲有無位

仲有個1貓 2金1銀

鴨巴咪打???

想問下我把武器龍屬210
裝上面有個加火屬60
咁會唔會變雙屬性？

想刷歷青

唔會

就算擴佢老母都係好痛苦…

射晒D擴都未死

一冇彈番歸好過

射到得返通1

一開波一齊用龍擊彈叫醒佢…應該高傷少少

一齊打 ？

打到要返城補藥 痴線 岩岩單刷咗場2貓

食飯先
夜D再玩

1控3雙劍會唔會快得過擴3？

ok

雙劍好打？？

你想長期瞄住佢弱點打都難
一放麻穴就淨係可以打腳，勁低攻

雙劍得冰炎

歷恐好撚難打
睇黎要用我既兩貓戰術

仲唔上招不屈先

擴3 歷青團 -1 4BbrJPHXWyBM

用太刀成日都斬唔中之後就比佢撚 今次真係有挑戰性 有返當日攞熔山裝打滅盡龍既感覺

暫時真係得擴3 先有機會贏到
其他真係搵著自己黎搞

我準備用弓比佢屌住黎打

雙劍一齊打同一隻腳好易打到佢訓低

好啊 想刷堆英雄石

等埋

我拎R6,7武就出金石俾我
我拎R8武就出銀石俾我
DLLM咩

thz

入左個大劍

無位 仲有無人打歷青

仲有無位？

is me

大家打到第2個網穴時剩幾多擴

又話有英雄石
一粒都無

剩係第一場見過

冇留意
頭先用滅龍彈射佢
好似1粒扣100幾
帶埋黎射都唔錯

打一場一粒 頭先有場兩粒

恐暴盾斧點砌裝先勁？

仲有冇刷大細金團

我出左2粒槍

火魚刷唔刷

Need!!!

識唔識睇佢大細？

我LAST 一陣要開飯

頭先未ready 就開始龍擊

一係各就位先，我叮就龍擊？

有救濟既怪唔啦 想要奇撚 鋼龍 青瓜

係溶岩申頭出來夠高就大金

加埋我ok？

6LXME3XHWfvf

Me 十分鐘後開機

歷戰級既青瓜仲勁撚過古龍

啱先果下唔係我叮，係有人落穴

係囉
我都未準備好

都係唔好叮…我求鳩其send句message就開始

不如下場用 先射啦

我打多場都出去食飯

打多場休息

ok 我都要去煮飯

點跟

青瓜場－1 可以自入

痴線 點gun 呀大佬

咁快就61條點跟

好屈機

今次都…幾順利？

唔俾佢走應該可以4分鐘？

抖下先, 打呢個任係好玩但儲唔到料

bo yuk仲多過龍脈石

想要口水同大牙

刷奇撚極都係偏大

歷青-2
u27HPrPun8J

差大金

對左咁耐歷青想抖抖

要廢少少既任先有細 例如一金兩銀呢d
2鍵會出偏大

小圈

Gf

agger

睇下自己個倉有冇咁多常春藤先

幾耐冇見你

好耐冇同你打機

已入

+1

等等

想莊

痴線佬

你開？

開咗 問號問號問號小隊

我開歷火魚 好嗎？

code?

歷青擴3有冇人打

code

？？？小隊

其實咩係？？？小隊

開左

擴3歷青呀

axxxhunter 係我

似係奇撚大金，自入
[member]6RXTHLrnYvvk[member]

秒左

入左 見有2個任 唔知邊個係你

淫詩巴擴唔擴3

今晚play唔play先

不如一齊

狗沖ing

兩字中文名

等埋大佬

卡loading

係喎咩事

常春藤冇得種, 超on9

但佢真係計得好盡 連換套裝上彈都用埋

痴撚線比奇面族麻撚左

edward 巴 大鋼刷成點?

開左1銅1銀2金
岩、爆、蒼
7次仲有
刷大細

梳

有冇團可以跟

你都刷岩賊？

psn好似又死左

有冇埸

挽

有冇大細金團可以畀我join

救命又黎

再試再試

有冇人用擴3

想問仲有冇位 我都想刷 不過唔識睇

打成日贏唔到超過廿場

我都想

下一場試下

開～

我都唔知咩事，打左25分鐘，不過大金左

你係清晒個任定殺岩賊？

有無人打歷古

幫手搵唔搵到細金

打歷青好過啦 咁多英雄石

我有兩金一銀一銅 3貓 15mins 唔知有無

1場2個英雄石.CLS

好 btw集會所no無效左

想唔想試擴3

仲有冇歷青團

try 擴3

刷大細金
我岩、蒼大細都要

你開

有無位join

Code？

咪上面果個

英雄石重要咩 款款都十粒

我冇

John歷古

我都無

巴打你開？

幾多格

開ed

最少三

你喺邊度到？

擴3歷青 開咗

???小隊
集會所齊四個人開

—1

Go

到左

只見到一個巴打

曲？

？？？喎 唔係3mX果個區咩

有冇歷戰/歷古,想刷珠

係 開左

唔止一個喎

歷青值唔值得刷其實

你唔缺英雄石咪唔值

想問點打？普通定擴3？

???小隊
歷古
-1

每場打完番集會所

每場

點解每場

強迫症想番去做任務 種農場

code係咩

唔夠 活動歷恐打…………

5場啦

個3格炎王john 唔john 得?

應該可以 但開場巴打call咗救難
你要等等

蒼火細金

岩賊

下場john

有冇人打歷恐暴

禾

我再開

歷戰恐暴 順便刷大金

我係出面自己滅緊族 有疑似大叫埋我ok?

入唔到，可能我network 有事

有無擴3歷青團缺人

你開我join

-1

有冇歷古

我個位

我莊

6iNRTALb3BA2 擴3歷古

Senya係邊位巴打？

唔見哂啲老屎忽嘅

你直接開唔睇ID

?

冇進展 唔喺屋企

-2

full

你知唔知搶咗我個位
又唔問就咁見任就狗衝

潛水聞緊歷古臭腳

psn係咪又壞左

有冇巴打妟啲有興趣淨係打歷鋼
sl打到出大細為止

我欠大

你有任？

edward巴你仲爭鋼龍?

我開3格或以上歷古歷戰有冇人打？

here

有四格三格 無限2格

禾打牙 個位被人唔出聲搶咗

歷青,刷大細金

同你打囇佢

你打到幾點

開左 ???小隊

打到聽朝

我都打呀喂

sor

可幫手
利申： 有大細金

入緊黎

我都要大金

仲有無

係咪炎王龍

我都想join

臭jer同我玩⼀⼀⼁⼃⼂

未

風漂

依家無人搵我玩啊 比人排斥啊

好陣間翻到屋企開通宵sl滅族團
目標係閪鋼
滅佢老母

jerry + me 炎王龍任?

你幾點開始？

你差呢個都齊大細金？

佢係咪入左炎王龍果隊？

你想打1000隻?

本身係弱特3加渾身1
就係諗緊要唔要去到渾身3 定要超心算

fake 9 me?

重有冇位?

十點零？

你咩ID
JER仔都入左

唉又冇我

青瓜計唔計

我去左platinumpen個邊 sor ar

1000都冇我寄刀片

大陸網話唔計 佢無打照出冠

咁惡嘅
Jerry都入埋

出埋更新都仲未拎得返部ps4

-3

dlc無記錯係另計

食飯先

係咪要我走啊？

咁姐係我出埋大鋼就得？

我見冇人入,自己打緊其它野,要等幾分鐘

好 缺人就叫我

我會渾身2 超心2
同埋你唔係客製會心?

刷左好多場馬仔都好大隻 休息下先

Gogogo

岩岩問D老屎忽去哂邊又唔理我

預埋我

我今日晏就4點問到依家都無人理過我

怕左你地
唔使飛番集會繼續打

等陣打唔打

係咪岩岩炎王果場

Jer爺 你通常一場射唔射得曬d強擊？

唔開心 唔知

射唔哂 jer仔得啦

呢個唔係DLC搞清楚

咁我咪成日唔開心 成日冇人同我打

通常一場射幾多

你岩岩先上水咋喎 明明溝左成日女

有一輪冇玩，咩係歷青？

40支左右啦 如果跳射既話 ta juno就20支
唔跳射既話一定會用哂

歷戰恐暴龍

我沖涼先 一陣一齊挽

???

可以開多團 -3

呢邊爭人

6iNRTALb3BA2 極速擴3團 -1

跳射係要點禁
唔識跳

點解風漂麻咗都會moonwalk咁一路向後

你LAG機

俾人用擴射

返來了

Btw 豬左唔好屌我plz

哩邊有團-1

我都學左好耐 好難講
跳個時左邊菇控制你射邊度 但係要打圓圈咁碌粒菇過去 唔係佢會射左去唔知邊度 我成日射唔中哂7支箭

有冇歷戰恐暴龍團？

十卜

玩弓好屎
成日白字

呢隻野得打頭會黃咋

今晚玩見切斬算

但係如果跳射射中哂7支白字爆擊都有60x7 黃字爆擊有112x7

達子

屌我唔玩大劍太刀係咁俾劍石我做乜9

俾我

玩下囉 試新野先爽呀

好想白金